[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [392] 721-龍肥巴打實中

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

設施活動「響徹工房！三姊妹的羈絆」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「響徹工房！三姊妹的羈絆 精選」舉辦公告
2019/07/11 14:00 ～ 2019/07/23 13:59

常駐火斧刀+火龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

中

元氣蛋

龍肥第一任過街老鼠 - 牙鯨

留名等元氣蛋出現

我鯨愈嚟愈低質

有冇高質過既例子

柒頭樓主

一針見血

快到

出現了

又想食雪鳩了

好想玩狒狒14但係得支那版先有中文
D英文難到仆街 日文又唔想睇

係咪無救了

m記個新味好垃圾

仲有4大短未開
本來想去補貨買大師
但一田SHK 不了

冇食盡量都唔會食金拱門

m記好垃圾

好似有民間中文pack
不過會唔會比人ban就唔知

樂富uny領匯

我之前4.0定3.0果時STEAM買左 玩唔夠幾日就比佢砂之家堆任同無中文勸退左
但係3.0打後果D好似全部好高汁所以先有興趣玩返

搵下先

拎到返去都溶曬啦

M記 吉野家都不了

乾冰可以用3個鐘

Kfc雪鳩其實唔差 noe妹今晚call g?

矛所謂

買左大中隻炸比當今晚晚餐

巧似有二人餐？

砂之家之後仲有石之家
有撚排捱

禾有卷牙

正皮咗

原來26號龍肥
咁睇黎你地食飯會變課金大會

5個

冇

無課清泉

實好香

太fuck冇地方課

巧悶 可唔可以開埋其他屬寶寶

上面成班mk出嚟食飯

支持
要求出無屬

聽日有無新真龍公告呢

真光ok?

刀傷顯神威

真巴士佬的桃戰

你有家康咩

又B害無家康/無摸你gg

用牡丹

想要維維維維

山茶

維維維維

牡丹應該好過山茶

ho ja

50環左幫你加防ok?

收到風 斧槍同場唔使用真龍符

想知條暗50攻係典 用唔用得過

無60龍又無得打

還有暗老夫牙

未突滿

輕鬆長期3層

金剛精幫到梨

有無條件60龍 要控血攻龍做乜

諗住auto

用忍者龍都唔用佢

龍肥日可唔可以出巧正果條暗龍

Y

泳褲琉卡

喜訊！すき家嚟香港開店喇！

諗緊好唔好4突佢

忍龍主動技全隊超活力
之前nga巧似話同摸你gg差唔多

唔計變龍
技傷龍人仔dps同60龍差唔多
咁點解用50%

忍洗唔洗餵

係
櫻花龍自殺算啦

有真龍教練分析未

有多咪升

唔燈啦
等陣又燈到條龍變哂型

姐係得火果隻先唔好餵

仲未有松屋

利申兩間都冇食過

我記得第一次去日本第二日係早午晚三餐松屋

未食過
日本正係食過一次吉野家

都冇

無機仔買飛唔敢去買

我係朝朝食

好好食

教練今次估佢唔會撞到刀斧死死下ok?

檸檬呢

佢突然改遠程近距離攻擊沒減傷
似企太遠繼續仆街多d

打到41了

忍龍好似係勁過gg

想比維維維維用了

個2張活動卡要唔要換晒5張

點解你地隻隻都有

忍龍呢類技傷龍
用/唔用真龍符果時應該裝乜符好

首先 唔應該用”你地”
其次 佢係肥婆

抽中咪有

今次我都冇
雞寶呢

搵左 佢個中文PACK要比錢買
唔撚玩了

技傷配技傷被動收益下降得太勁
建議係爆擊同攻擊力上升著手

最衰維530係補技

請禾食雞煲未

最勁通用組合應該係豪華+歌聲

有維維維 開場核爆完 夏實是咪會好勁

夏實都係用忍龍？

維維維維加夏實食完核爆同冰雞有得FIGHT

怕肥日中重複 都係抽完先吞精

你同noe妹隻隻都有，禾心囝痛

我抽咗6cx先得忍

6x

忍龍技傷已經好夠
用雷公卡唔用歌姬會好d
應該幾岩家康
要測試

牙肥乜都有

咁你典解問夏實係咪用忍龍

6x石

冇忍冇女刀 針

冇大二妹冇火llc冇妹弓

我冇女刀冇忍牙...

因為我冇囉

想知牡丹同維維維多d
邊個用家康邊個係4機佬

可唔可以每月開一次超得
又要買早劍，又要買二姐，條隊好長

禾絲打
用囝囝有乜問題

為左打火寶局升左家康
想死

有 絲打更加應該用女角
G持女權

都係無咩聽到有人玩補 睇黎我應該有場入

試下咪知
我G你有一百幾萬露未用

如果唔清機率 27號應該有齊頭5幻甩
今個月開新真龍係咪無虛空任？
唔係幾夠d葉換下個月既野

我有530補

我玩基補

收到風佢依兩隻都50環曬

我收島風佢成個box都50環

呢次記得唔好做笨柒一開即換卡，換完曬/等人過左包膠先搞

呢幾隻都上晒50環 唔影響露露數量

珍 唔想又中伏

得一頁

收藏用

今次呢張無問題喎
基雷劍用幾勁

一頁50環

應該講緊真光卡

Why

因為真水卡冇用過

你有無拎過張真水卡出黎用？
我拎過一次俾庫教練笑我on9囡我就含淚收返埋無用過

真水仲係new

有用 見過手足拎嚟堆戰力

我法國我玩補係用真水卡

入兩張真龍卡？

落場試啦咁

拆把武要500幻 今次仆街了 無星沙

扑左
檢討下

打raid 真風 + 真水 好似係

屌禾之前冇留意拆530都係450萬，然後on99 fing咗千幾個

任刷嫁喎

D體想留番黎打帝國

3條體之後唔會回架wo

食蜜蜜打錢
到時帝超食石回毛

3姊妹張卡 最底奮鬥之氣係+咩 ?
洗唔洗換5張?

拆完姐弓, 啲沙多到

而家街場見姐弓都想走 就算6500都係打得好撚慢

唔齊錢龍 99skip卷岩岩好 450幻 打多d整武器 咁都唔駛掛好耐可以當日需要先搞

Sor

唔係想歧視 真係特別慢

講起女權
睇影視台話下一代007係力架女人做
係咪痴撚左
睇007就係要睇英式大隻男神狂食囡囡睇到禾濕
依家算點

力架刀用咩卡好

冇升力架刀

我個心好痛

珍

屌 個天準備柯屎

放工行出去 熱到痴9線

降下溫都好嘅

幫我頂15分鐘就夠 回到家

歌聲+豪華/寶石與劍

最近好撚多電影有女權 完全唔撚想睇

錢作怪

無入戲院5年以上

咁咪會冇左邦女郎變左邦男郎？

力架 女人 差gay

格劍

寶寶個雞煲呢

上個POST咪貼左
屋企人未返到,未開始食
加左D支竹落去索味

餓了

我到咗瓊華了

你認真架

dps sim話暗系牡丹綜合dps最高

約咗friend食

琴日一提就忍5住

嚇死禾 差d以為你黎真 我返緊屋企

佢有暗屬最短既刀傷一技
仲有攻擊buff二技
係咁上下
但個表未計ex
第一隻Gay康都係略勝第一隻牡丹

手賤睇左集戰姬絕唱

元朗有咩放題正

變身畫面如鋼管舞

Yoho 果間 冇了
但係SHK黎

講起都覺得慘
我個friend平時好評嘅野幾乎都冇得去

歌聲 豪華盛宴

Gay康 牡丹 維維維 xxx

暫定點都入一克補先

比人捉咗去做騎胸士

即係用咩開荒

唔入補打依類玩法
打熟左先諗

我又唔係好信佢會低能到
第四隻仲出可以俾人火事秒殺既真龍

出真光應該會出隻女角補

有天井 沒事既

點跟 阿蘿蔔槍

下 咁肝都玩…

無玩

惡d用男補

活動卡
唔係限唔洗換啦 好似係

無工做呀

一定出女角補 真風火水都有女補

回頭是岸啊

教練應該已經單食到路西

我新手

已經徹底戒咗g男人

支持

唔係限黎咩

仲有好多格硬加個黑人角

城女人又唔夠打 公主又無野做 龍胖又唔夠打 白貓又唔想玩 LOL又無人陪

佢黎真架 唔想傷你先話約咗fd炸

禮服黑乜野

收到風係火奶暗版

職業：騎空士

刪哂佢

依家咪有隻男人

教練有無驚介紹

一定會出女人

睇我大暗弓表演

LM 26號用暗弓過真光 過唔到唔準走

收到風 龍肥日暗妹妹補

有無戰友

利弗
那個男人
克
兄弟姊妹

總有一個燈中既

火奶

主線角色沒佢份

龍絆日姐姐
戰勝歸來

那個男人係冰個

哈魯

那有暗弓

奸角沒份 王道作品（自稱）

光弓
唔記得佢咩樣
好似係佢

點解會出佢
唔係2打6黎咩

設定上佢同阿妹同級or比阿妹勁

原來公主有搵國動做工商好油

家康 有冇得玩？
冇我就玩維維維維
都冇就冇野可以打真光龍了

食花生

點知出那姆

暗苦

抽爆

變龍變那姆

真光食唔食到黑暗 禾升咗聰聰

應該同真風上燒一樣

4星果隻得唔得

遅早既事
安照王道套路
那姆一定會變超重既角色

隊牙

通常呢D角色最後都係為咗男豬死 跟住男主斷手爆SEED

大暗弓x2

柒頭四葉

其實佢係第六龍or六龍仔女

我的王之力啊啊啊

可能係未來男豬同木木生出嚟

白貓隻濕鳩貓5年都仲未死得

sick ball

動畫應該可以出埋2周年個劇情

暫時確認死左25人

同意

京阿尼？

係

屌佢老母件廢中 做鍵盤戰士咪算囉 走去縱火

開真火前up左乖孫
真水前up左迦嘍囉

今次up奈亞同暗老夫 大家睇路

寄刀片咪算
好唔開心

27了

我的京紫喔

劇場版好似話無受影響

睇 涼宮 Lucky Star K-on 大
真係有啲唔開心

我都係

應該準備虛空?

最好啦 下個月唔夠種子換野了

仲有AIR clannad

33了

AIR 當年睇到喊

灰到成個人頹左 估唔到對我影響力咁大

Air clannad kanon 涼宮 kon 境界

唔就得左key社三寶

條友精神有問題

牙肥 stranger things 睇到邊

寶寶仲未睇應該

屌 有機會不治

我要佢坐一世監啊

想當年就係京阿尼引導我成為毒撚

好似4

剩低半世人同娛樂無緣不停記著自己親手殺左幾多人先係佢起碼要承受既後果

好想抽但係又無野抽

我係死毒撚

仲有4集就睇晒

好想抽但係又無石抽

關咩事

少你5日

有900幾日都有上連登

當時連登未放lihk andorid註冊
遲你成個月

原來遲兩星期
894日

之前以為呢個連登假嘅搞到遲左一日開

見到有人940日
死毒撚黎

點睇到

[更新] 有關「P牌」標記

#483 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

901

睇嚟我唔係毒撚 我得887

咁都關事

利申到中五先知有高登呢樣野
小學嗰陣上開niconico 同

上開3b2g

2000分 kyo vlan

中學嗰陣好驚比人知我有上高登

Kyo

以前我成日係kyo貼h漫

以前我成日係kyo睇h漫

我都係上高登
Niconico 都有

上樂古玩天龍

最尾水好似貼緊美柑同小暗多

以前仲有幫人整閃字簽名

40010

CS, AOE ok?

佢畫緊身貼身 囡囡真係好撚絕

勁舞團招fd子

跑online ok?

彩虹ok?

死me

亂online 彩虹冒險

Gun ng dou

Mk 先玩勁舞

屌
Iphone成日更正
死mk

扮咩嘢

跑online都好多招sp女友喎

金庸群俠傳

大家都有咗咁上下

有錢係離地d

吞食天地

Heat project

咁跑都mk囉

都係CS 1.6最好

青蛙下蛋

唔明點解有cs唔玩
玩heat project
Btw玩fps會暈

巨商

呢個唔mk了

入咗fing小吉個ac之後就冇玩過

識玩緊係CSO
夠晒小學雞

一出果陣主打旺角場
玩一排俾人屈裝就走好多人

旺角 故宮

龍肥養老院

gun唔到,
btw後期跳跳場玩到人都癲

我玩3d會暈

cs都係去網吧玩雪地

Cs1.6淨係玩陷阱場同溜冰場

Cso出嗰陣已經係我抵制gamania嘅時候

好飽

blood場都好爽

刀仔

雪場bug是常識吧

爛橙玩最耐係混亂冒險
小學雞年代
要月費
不過冇咩人識

Cso一開始出嗰陣真係好撚正

呀婆鐵蛋

買grand chase

月費個制度幾好, 而家d手機game冇得比

手機月費=井到有

用垃圾槍殺對家拎點數槍打

果時玩果幾隻驚
好似得龍之谷要自己嘔返錢出黎玩
轉強害人不淺

以前啲驚咩都要月費
慢慢先出免費商城制

細細個玩巨商課左好撚多

童話係我嗰代

玩黃易群俠傳
為左抵制啲外掛
佢自己仲要出埋內掛

好多都有聽過冇玩過

成班係度懷念過去
我玩開神之領域
屌!爛橙!

一開SER就去搶廠

3轉法死地+++

工3 -ec

大飄105丐待組

想問如果想allin一隻做百搭打團
Allin 家康＋摩利係咪冇死

搶唔到
最記得係1000收左30億

夢之歷險都課得多

咁後生就課咁多

我玩石器時代真係好老

龍族

國戰lag 幾個鐘 打完

玩巨商成撚日被人呃

曙光

我果陣玩日版ECO同PSO2都課左唔少

我都係 成日無睇交易金錢 啲仆街次次都扮哂野打少個0

我好似玩到賽眉2轉就無玩 最快升 大定控一隻升LV

Pso2日服好似仲有好多人玩

我玩左好耐 去到有自動掛同勁賠經裝掛先無玩

禾00後唔g你地講咩

好似去咗玩信長 跟住去咗玩AION 之後就出嚟做野

我龍谷打後先俾錢俾到仆街
轉強

呢game玩屬
好難一隻打天下

典都起碼要揀5隻練

我D FD好似玩緊龍之谷手機版又係要課到癲

女主利維坦

光斧貞德暗弓首抽

有冇人玩過搞鬼online

想用龍石谷好一隻龍先 諗緊揀邊隻

月費驚果時不知幾好,俾少少,玩一個月

以前玩跑扮男人媾咗個姐姐
之後佢話：你成日用女角你係咪女仔嚟架

我有朋友仲玩緊魔獸世界

肥婆真係差條丁

有條丁會唔會變城哥

我有啲驚係玩男角

玩開女角

出親特典都好吸引

丐幫少林冇得揀

個期無入到

緊係玩女角
望住個男人屎忽把鬼咩

入谷講

玩男角好多人嬌追住嫁比禾

可能係gay佬呢

鐘意玩女角同人地男人結婚

玩咩驚都鍾意玩女角自己丁

以前個FD扮女人賺咗唔少月卡

未試過打機溝女

媾仔

更加唔會

唔知今晚會唔會過到火寶41

通常圍內同學一齊玩

等埋黎緊更新再投資 滿突龍唔係必要

打真龍開荒同寶龍先叫唔滿突唔得 黎緊如無意外真光 係就摩利gg

冇男人會娶男人
女玩男角太矜貴

有同學一齊玩
真係好

同學都係MK仔 得我玩按奶驚死毒撚

Mk仔都會玩架喎…

好羨慕

宜家想打3場真水有矛人

都係兩三個
一齊玩一齊轉驚
去到佢地去晒外國讀書就冇再玩
然後隔一排出左LoL
玩左一個season就冇玩唔岩玩
之後去左同高登仔打機

打緊牌 同 啪啪緊

Me

依個post好老

禾00後

禾10後

我8歲

我今年升小一

扮鏡華

嘿嘿

15m

46s

嗯嗯

Mo

點解過左23話冇咩7星劵既

No

問佬啦

主城唔可以比人打到

原來係咁 再試吓先

個真人MV

求介紹

聰明人先睇到個谷

谷主失左蹤
我地都搵緊佢
Last seen within a week

咩谷
我又要入去做CD ROM

檸檬谷

請我食檸檬?

有冇兩場真水

熊yeah好衰

個谷真係叫檸檬
谷主係檸檬

熊爺好衰
請我食檸檬

仇熊大聯盟創辦人 - 檸檬

仲想我變灰

遺忘到就快唔記得名

被B了

全巴 原來我睇漏左 你換番黎個隻弓 主動技有範圍內敵人受傷害2倍 好想要

原來熊yeah係咁嘅人

熊爺好似24小時都係度

我都係而家先知
人面熊心

蘿蔔控的勝利

絕對唔係bot

岩岩抽倒大宰

其實我係咪同緊熊ai講野

24小時準備檸檬

一定係

受想要吧
有冇兩場真水

就黎要報驚
失蹤超過48小時了

會唔會係義士

拉左？

定政治庇護去左台灣

有可能啵

檸檬係台灣好好生活

想打 仲有無人

又是我無的

笑jor

同埋限定合成同咩設備合成即係點用

咩黎架

估唔到佢唔聲唔聲

真水2場 8560648

檸檬走前我地5年

被捕義士
以後我就係檸檬旗下第一人

而家先醒起檸檬都係黃色

－1 noe妹呢

為左檸檬
大家721記得出黎

白泉升設備 首頁下面有
限定合成係合作角用既 box冇合作角就賣左佢啦

plan緊行程, 有冇CHING有北海道景點提議?

岩先佬冇理禾
禾就極速打5場帝國碌左上床了

白色戀人

plan咗去整餅

最愛龍肥

撞啱日子可以去夏祭

你刷單抽卷順道刷埋呢堆野出黎?

多人到呢

4P生性病佬倍怠感安慰

多卷咩
我打完100萬分先得1張

禾等左十分鐘矛人先去打帝國

單抽卷少 可能得十零張 主要係想刷其他野

唉屌
訂酒店冇留意富良野月尾有肚臍祭, 結果發現原來我喺富良野走之後嗰一日就開始

一路mon po都冇房號

今日好好彩

唔多人邊有氣氛

我見佢唔應機咪走去打帝國禾眼訓

係咪有真水

咁早眼訓, 叫左你唔好打咁多J

打唔打真，水

上次去左個好似叫七夕祭
多人到仆街熱到仆街焗到仆街

夠人我可以打

有女

愈黎愈少人打

今朝坐巴士訓到飛站

我啱啱先假畢業左火水

真火都未假畢

910 2432

真水是咪有埸?

-1

2場 打我就回

null王子

入左埸

-2-2

岩岩睇唔到

你打

又想屈我

we connected

屌唔記得打luna塔

但都係訓覺緊要

收島風
谷主話個谷夠人唔再收
所以佢會潛陣水先

仲打唔打？

唔知星期一真火會唔會好心出532咁出呢

謝curry

555

555多咗5粒就會跳車

其實都幾狗 啱啱比光泣碑你點知出真光又冇用住

我差100粒

十甩
已經唔需要買雙倍了

我差1000粒

唔夠粒紅色野整530

最後真暗

原來16建之後打多唔駛600粒就畢業

差100粒先假畢

下星期3箱留星期5
肥婆真水畢左業啦？

求求各位28/7點都唔好入工業邨

差120

咁點解唔買雙倍

常識
睇google map都知
死路一條

果個位有入冇出

將軍澳居民表示：
有冇消息都唔好入去
死位嚟

仲要話黑驚成日係入面訓練

頂...得返300龍爪10lv都升唔到, 仲未計光碑

都就真畢業買嚟做咩
同埋下條真龍我都照開真水都冇問題 留咗400幾毛比下條龍

如果我繼續買 咁快真畢業又冇嘢好玩

玩mhw

好彩光龍豬夠我用姐

啱啱打完 個仔而家成日叫我打機 貓貓煮飯

龍絆小隊

真係多得好fuck嘅新年活動我啲爪爪先有得屯貨

執左

冇人on嘅

又唔叫埋我上嚟痴素材

打到手都殘 先50萬 重有50萬 活動
得上級打到

有d feel

想痾屎？

準備1:06 痾in一張單抽

好似唔見有post講?
四葉可以用呢個開post應該多人d

有

有冇人知邊到有60926買

咩嚟

餅

城女人？

升30lv活動建應該打到特殊

我隻隻個環卡咗係第4圈 應該唔夠打

有無裝齊4張活動卡？
各加25%25% 4張=每場多1倍（100%）
如果都係太少可以換4*/5*活動卡
4*（50%）5*（100%）
唔建議換太多 因為打完活動張卡無也用處

可以重疊嫁咩
等我重突爆 得返2張

可以架 佢有個上限嘅
例如活動point上限150% 係計一隻人
所以25%個活動卡唔好突 裝哂俾4個人先
之後續張突爆 突爆會升

快好多 打一打就80萬了

打夠百萬就可以停了
可以升人升建挑戰超級
首次過關超級有星沙 稱 500鑽
死哂之前放棄關卡唔扣體
可以無限次挑戰

我得主角一隻火屬真係唔夠抽特殊高級

有無高手可以指引我點上20000戰力

升爆活動火建未

升爆左

唔夠打特殊超級先岩

配置低左D 超級可能有D勉強 當睇佢唔到都冇所謂

你先6Xlv就話想衝2萬戰是唔是有d急進 玩耐d自然會有

你而家打到既星沙一定要留7粒起 應對下次出既設施活動可以刷到超級 盡量谷起左個建築lv先 有毛就去打迎超 咩色都要打 升建先 夠打既話盡量推主線先

主線推哂了差hard未打
我覺得我個account最大問題就係得呢4隻角

唔好抽任何野住 黎緊可能會有fes或者等一周年(9月27)睇下有冇野抽

s大大

急不及待想100連抽

個活動打夠100萬分未?

咦你個ac得呢幾隻角? 你買果d 2,3萬鑽ac自己抽?

打夠左 依家主力打虛空拎大馬士廢鐵同其他野

刷虛空掃哂個店上面果堆先 跟住都係盡升建築準備整530

自己玩返黎嫁 一開始首抽是尻但抽左夜天同個mk妹 仲送埋隻lovelove比我 咁我就唉開局啦唔尻啦買埋個個揀5星角加10連pack拎埋隻貝xxx就開始左

都ok既 係蝕左d

不過見你都應該課左金就唔打擊你了

無光建築火系得主角

我ok嫁爆發攻擊我啦係唔係重玩好啲

開多隻龍 有排扑

M

係
可以重玩跟住盡量打番滿個火活動建材就算

價錢唔係好知 可能200蚊 2萬石 15隻人+龍 (含幾隻限) +超多4星 咁上下

唔那係丫

仲要係初始ac未玩過既 淨用送果d石黎抽

打擊左

呢個咁既AC 200人仔 D角仲要好勁 總共6限

不要再說了

再黎過囉 反正都係用咗少少錢姐

係邊度可以搵到呢啲account買賣決定依家抽哂啲石都唔中野就換account重練

中唔中都應該重玩 仲趕得切打活動

乜料都無好難喎

又推得咁快

咁係因為你未有限角

淘寶>龍約初始>最高銷量果間 唔好搵其他 好似得呢間會特登留番2萬石 其他多數都0石

刷爆肥料

我見到聖誕槍真係好勁好想要

火紋聯動限
FES限(每2個月出黎一次)
一般限(家康復刻過一次)
限龍(豬龍復刻過一次)

搵AC通常都係3隻火紋+家康+豬龍做膽

係唔係呢間？

係 AC多,會留石

0石都唔緊要呀，如果acount好多5星

寧願要多石去抽FES仲好

當你拎住隻momo同妹弓, 你就覺得男主真係男豬黎

因為而家果D AC已經係俾人揀淨 冇咩靚野了

其實火紋暗唔使都得

我就不了, 石=未必中
有多隻限角喺到=真係有多隻限角喺到

到時出關度身訂造既就哭了
加埋好J 而且法師廢極有譜

珍 抽左幾萬石FES, 鬼影都冇隻

係, 我嗰時搵嗰D150蚊火紋3限+家康摩你JJ+情人火奶+萬聖槍+1隻龍肥角ACCOUNT比人清晒

痴線, 呢隻潛力超大

因為我見堆節目限除左家康 其他好似都麻麻 強度廚VS收集廚

的確,利申昨晚有打丁落佢到

其實暗法唔玩壓血 個DPS本身已經唔錯 加埋法師EX

除非有特殊效果,已經好少玩法
隻光法升完寧願出光斧

扮工9UP MODE OPEN

琴日發夢公子中咗_
點知一起身一抽真係中咗
做預言家了

一個字

而家寶龍局睇EX喎

可唔可以發吓嗰D共產黨黨員全部好似雷凱恩咁自爆既夢

而家中咗 龍肥日點算

70抽0彩
係公豬還曬
龍肥日會歐到仆街

應該單抽中妹妹

唔係禾控制

Ok 比你中妹弓 風劍

今晚瘋狂SEND建制既人相比你
再SEND爆炸相比你

睇我26號激撚死你

睇下邊個激死邊個

我121

你個撚屌歐洲人

你課太小

歐洲人2號出現了

都係轉左無課2個月左右姐

扑左

Gun

下星期城女人應該出泳裝

轉頭又去食牛涮鍋
但殺摸牛冇撚晒最貴嗰隻, 宜家佢夾推咗第二最貴嗰隻去最貴個價

有錢

個個都咁rich 點跟

食開家藤屋$25鍋飯...點跟

唔跟 走了bye

呢條友真係唔識㗎喎

請指教

淨係個名已經值 維維維維

想當年lily都係咁已經比人標左做公廁

班友忽架

想唔想睇我一抽入魂

日日涮.GUN

我依家寂寞到夜深都會打開龍姅禁下佢聽佢lilili

拎莉雞同我維比

又鬧我bb

叫雞沉船

認清事實啦

隻臭雞宜家係我房wo

想睇你保底

記得戴套 好唔乾淨

係愛呀 維維

有250粒彩豬

叮

巴打你走先 我幫你頂住

檸檬

大家打個和,唔好攻擊對方bb

檸檬
喺你離開期間收到30個新入谷請求

+多1

以為你被人拉左/去左台灣政治庇護

谷主回龜了

有咩問題

竟然唔係

那姆個公子好正 有聲

一百萬左之後d體毛打木換埋d野定用體刷其他野算
打有2倍果d? 有無話下次活動要練定邊隊

刷超級

33人

打兩倍實無死 你實唔夠用
劇情過哂hard未？

唔識揀邊個account係靚

明明業界人手短缺長年唔夠人都搞依D野出黎

POST出黎比大家參考下

多限=好大機會靚

佬 城女人刷肥點先可以SKIP

放上黎 班大佬會幫你睇
俾專業嘅意見你

唉屌

好
未過哂 分配下時間先 thanks

依家睇一季動畫,起碼有幾套崩到無論既垃圾貨就係最好既證明,根本唔夠人

平時無得skip 有event 加獎勵個陣先可以

打到邊

卡42 想棄

我都係42
一陣打下先

點跟

Youtube 應該好多片教點打

睇人打盲跟邊有樂趣

垃圾公豬除外 垃圾驚

珍 跟都跟佬打

Hard如非必要 可以等體力減半先打

跟

S巴仲有無玩

辣殺驚

琴日見到有限屬加攻減氣
又識玩左D

D藍色佬太撚屈 睇來要靠召野

想屌大阪城

城娘睇片好難跟足出陣 睇片睇下用咩技 跟唔到就去個box搵類似技能既城 會幫你了解自己d囡囡

好多5，6星抽完放置無咩留意都會突然發現有奇效 例如刀城有隻對空1.5倍傷害補正 平時會掉埋一邊 但今次武神關好威風

唔係loli喎

棄未

重返龍肥 開刷

thanks

自從公主有discord 就唔知你地玩緊咩了

正到

我好小上DISCORD

收個有進度帳號啦

非洲人唔適合玩零課遊戲

你個ac邊駛再課
我爆機個陣得3隻7星

課到有

23話 難度明顯增加左 打極我都唔可以0傷過關

未出

有D渣

遊戲太難

弓城對空中單位 1.5倍傷害
江戶放完技落自己到再巨大化 耗氣-40% 巨滿之後其他近戰巨大化耗氣-25%

如果防唔到前期既怪 放隻盾係殿前面

升一級40銀章
一場跌得1-2粒

講緊咩

GBF

有冇人lunch 打10場真水

我係差最尾一隻大野 升吓lv先
我有一開始放隻刀去個殿既入口呀

Gun2場

gun 2 埸 1點

個隻野識飛 用弓射9佢

gun 0 場

呢隻有無 好好用 所有無主動技既城巨大化都用好少氣

同埋送嗰兩隻7星, 熊本同鐮倉勁唔勁,
鐮倉係隔離Po都seach唔倒既

我2隻都無 又絕左版無研究過 上巴哈睇下啦

個巴哈冇精華區 好難搵野

極差!

用search 打城名好易搵

熊本城 SS+

鐮倉 搵唔倒, 定我打錯字

但係唔靚 唔多想用

iOS版リリース記念、事前登録80万人突破報酬
特技是殿下與範圍內的城娘耐久&防禦+20%、恢復+20。
計略為對象城娘攻擊無視防禦力與妖怪減免(僅弓城 持續15 CD80)。
計略只能對弓城使用較為可惜，CD也偏長。以弓城的高攻速在計略發動時也有不錯的輸出，前提是練度需要高一點，能再吃個強化效果會更好，因為能無視妖怪效果，某些場合有奇效。對新手來說特技在前期的推圖頗有幫助。評價A
AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

contirm左係我打錯字 係鎌唔係鐮

熊爺城勁喎

雖然參考性好高 不過唔好信到十足個評分 ss+ 我唔認同

SS+++++++++++++++++++++++++++++++++++++
但我有隻SS+刀用緊 冇位升佢

等陣食飯再試多場先

我信我大佬

佢冇佢提子炸

個浜田城我睇上面個評改築左黎升佢 值?

浜田係鬼神般既存在
條蛇癲架

珍 升爆佢

龍肥帝國銀幣

唔係我來, 係佬ja

英文巴好憎我

銀幣同銀章唔同銀幣40唔好叫救命住

德川大阪城巧能正

春袋城有冇用
好好J想升

幅圖好正

點睇

唔睇
家康+摩利係鐵膽

呢個真 又靚 1.8倍攻

想玩光屬啲妹妹魔利係邊隻

叛徒出現

邊隻呀清

有冇佢巨大化max側身張圖

暗屬龍，成個基佬咁款嗰隻

我無呢隻

呢隻好靚 dmm版仲要無左胸前白色布

屌咁撚搞笑APP驚都要學TVB加塊布

係ios on9
佢老母試過有條新女太小布比人下架左2日無得玩

京都單野係咪未知確實原因？

上架限制

都唔算好露姐，咁都唔得

屌但係白貓呢d乜都露撚晒咁濟就乜事都冇

巧正

村姑d pose 咁色情又得 真是唔明

辣殺驚 唔撚玩了

呢隻點睇

呢隻呢？

D倉爆左係咪d氣會加小左

上面圈住果個好啲

今日再睇京阿尼 都係咁難釋懷

藏？ 唔會 藏係戰利品黎

屌唔守了

屌 D大炮無武器用

用咗幾千珠都唔出大炮

好j過英國劍 唔用英國劍了

我迷失在這關42遊戲

打撚到埋隻佬就嬴 成日食係第二隻佬到

1301

唔掂牙

準備好了

放火個賤種要酷刑拆磨佢一世

go

等緊你開

D鳩bin落黎好痛

好似死撚左了

哇屌 刷肥一出出咗3隻雙飛人

打下肥先啦 比你過左42 你都有排先到49

914 3874

清晒D難先

開街

有50石抽唔抽好

757 4253 sor我斷線

重傷姐都未公佈死咗

No 抽完都唔會過到

-佬

[警告] 所有人必須用連登隱藏法去溝通

我撐警嘅

真係捽唔撚掂+1嗰吓
點解老任個系統同punicon比起咁撚唔sensitive

已經搞唔掂農到有啲想毆

想問下儲料換施設交換所啲料打BOSS戰定WAVE戰抵啲

得我斷左?

到我斷

出師不利連線失敗

唔係

161 4954

係姐姐呀巧正
想轉驚了

你地開ok?

唔係唔想幫你打

sor,啊，收得好差

咁不如等你收得好先打
我地開你都係斷打嚟都冇意思

俾多次機會大佬

3652091

334-3533

入左

個天又準備柯屎啦

打唔然

點解係帝國

玩撚完

我入嚟前都咗

巴士大佬睇我地唔起 叫禾地打吓水帝算

4336540

好大機會死

送d囡囡都幾好丁

dfevzc

你入第一個 我入2

ok

改唔到名